{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004588",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000109420",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 호텔 스타"
    },
    "text": "こんにちは。当宿は計34室の客室を保有しています。 近くには1号線望月寺駅と7号線長岩駅があり、アクセスが便利です。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しており、当宿は新韓大学と望月寺駅から徒歩3分の距離に位置しています。 訪問者は地元のカードを使用して支払うことができます。 宿泊施設には天然岩盤温泉水があり、リラックスできるし、全客室には最新の浴槽とヘアアイロンが備えられています。 宿に対する様々なレビューを見ると、きれいで清潔で施設も満足できる評価が多いです。 また、宿の周辺には美味しいお店もあり、様々な料理を楽しむことができます。 ただし、いくつかのレビューでは臭い点に言及していますが、全般的には施設と位置に対する満足のいく評価が多くあります。 また、デスクのスタッフはいつも親切に対応してくれるので、旅行者にとても役立っています。 その他には全客室でネットフリックスを無料で視聴でき、全客室にはウォッシュレットが設置されています。 また、全客室にて駐車が可能です。 当宿をご利用いただきありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "当宿は計34室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅は何ですか？",
            "answer": "近くには1号線望月寺駅と7号線長岩駅があります。"
        },
        {
            "question": "何語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "当宿の位置はどこですか？",
            "answer": "当宿は新韓大学と望月寺駅から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "支払いはどのように行えますか？",
            "answer": "訪問者は地元のカードを使用して支払うことができます。"
        },
        {
            "question": "当宿には何が備えられていますか？",
            "answer": "宿泊施設には天然岩盤温泉水があり、全客室には最新の浴槽とヘアアイロンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなお店がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には美味しいお店もあり、様々な料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "レビューにはどんな評価がありますか？",
            "answer": "レビューによると、きれいで清潔で施設も満足できる評価が多いです。ただし、いくつかのレビューでは臭い点に言及しています。"
        },
        {
            "question": "デスクのスタッフはどのような対応をしてくれますか？",
            "answer": "デスクのスタッフはいつも親切に対応してくれるので、旅行者にとても役立っています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックスを無料で視聴でき、全客室にはウォッシュレットが設置されています。また、全客室にて駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 390
    }
}